# Copyright (C) 2016 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://osclass.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-18 17:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-18 17:50+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Translations <translations@osclass.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: index.php:4
msgid "Wanted"
msgstr "徵求"

#: index.php:5
msgid "EE Classifieds"
msgstr "電子工程分類網"

#: index.php:6
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: index.php:7
msgid "Yuen Long District"
msgstr "元朗"

#: index.php:8
msgid "Sale"
msgstr "出售"

#: index.php:9
msgid "Tsuen Wan District"
msgstr "荃灣"

#: index.php:10
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: index.php:11
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: index.php:12
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: index.php:13
msgid "Asia"
msgstr "亞洲"

#: index.php:14
msgid "New Territories"
msgstr "新界"

#: index.php:15
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: index.php:16
msgid "Australia and South Pacific"
msgstr "澳洲及南太平洋"

#: index.php:17
msgid "Eastern District"
msgstr "東區"

#: index.php:18
msgid "Southern District"
msgstr "南區"

#: index.php:19
msgid "Wan Chai District"
msgstr "灣仔"

#: index.php:20
msgid "Islands District"
msgstr "離島"

#: index.php:21
msgid "Sai Kung District"
msgstr "西貢"

#: index.php:22
msgid "ie. Digital Oscilloscope"
msgstr "例如：數碼示波器"

#: index.php:23
msgid "Electronic Equipments for Sale or Wanted"
msgstr "放售或徵求電子工程零件及儀器"

#: index.php:24
msgid "Tai Po District"
msgstr "大埔"

#: index.php:25
msgid "Central and Western District"
msgstr "中西區"

#: index.php:26
msgid "Kowloon City District"
msgstr "九龍城"

#: index.php:27
msgid "Kwun Tong District"
msgstr "觀塘"

#: index.php:28
msgid "Sham Shui Po District"
msgstr "深水埗"

#: index.php:29
msgid "Wong Tai Sin District"
msgstr "黃大仙"

#: index.php:30
msgid "Yau Tsim Mong District"
msgstr "油尖旺"

#: index.php:31
msgid "Kwai Tsing District"
msgstr "葵青區"

#: index.php:32
msgid "North District"
msgstr "北區"

#: index.php:33
msgid "Sha Tin District"
msgstr "沙田"

#: index.php:34
msgid "Tuen Mun District"
msgstr "屯門"

#: index.php:35
msgid "Kowloon"
msgstr "九龍"

#: index.php:36
msgid "Hong Kong Island"
msgstr "香港島"

#: index.php:37
msgid "Outside Hong Kong"
msgstr "香港"
